《賓洲紅了 納指飛了》拜登大意失賓洲

賓州紅了，納指飛了
2020/11/04 11:08
美國大選的重要看點賓夕法尼亞州已經翻紅，目前特朗普得票率49.2%，拜登47.7%。如果特朗普要贏下大選，還需要贏下至少3-4個關鍵的搖擺州，包括北卡、威斯康星、亞利桑那、密歇根等。截止最新，納斯達克期貨指數漲3.10%，道指期貨也轉漲，最新漲幅0.7%，此前一度跌超1%。

In Trump Trump we trust

得賓州得天下

總票同選舉人都贏灑，D民調機構真係收得皮

冇咗賓州好慘～

拜登賓州重創

特朗普反勝奪賓州

賓洲不再搖擺

痛失賓洲

Biden 死咬賓州不放

痛濕賓州

拜登爺爺無賓州
孫女都唔知玩乜鳩

期貨最唔識講大話

而家trump落後緊1.5%